其實暗殺甘迺迪條友係咪時空旅行者？

係另一個平行時空入面甘迺迪做左啲影響後世好深遠既事
例如發動核戰／公佈外星人存在證據
之後一二百年後有時空旅行者（可能係美國既時空特務／外星人）
發現呢個原來殺左甘迺迪就可以令地球長遠地運作
之後就去返1963年暗殺左佢
就出現我地依家呢個平行時空

習近平又冇人殺？

師兄想像力真豐富

The numbers mason, what do they mean!

睇完11/22/63？

Jfk同林肯都係想收返私人銀行發鈔既權力
唔知關唔關事

睇咗umbrella academy ?

時空旅行邏輯根本有問題
如果回到過去殺死一個人>事件就唔會發生>未來既你就唔會回到過去殺人

就算係真都求證唔倒既野就唔好side心機

你睇The Umbrella Academy 睇上腦

可以解釋做 哪個人由殺人戈一刻開始已經同原有未來無關，世界係多重平行

佢係衰 但香港都十二年免費教育
殺都殺中學生先

睇umbrella上腦

平行宇宙呢個concept
漫書，電影，電視劇
都玩到爛

i keep hearing the fxxking numbers!!

天能

有人好分析過啲片
發現有個人打扮唔似當年嘅人

件事係咁既：
有另一個時空既科學家發明左空間跳躍機，但佢以為自己發明左時光機。
果個殺手其實就係實驗者，測試返到過去殺人會唔會影響未來，之後佢就用部機嚟我地既時空，殺死左我地時空既甘迺迪。
最後佢用部機返到去佢既時空，發現佢時空既甘迺迪仍然無死，先至發現部機根本唔係時光機。

鉗形行動

一切都已經註定

Deep state

咁佢都冇必要改變過去啦
你個世界一鳩樣被毀滅

No.5

ching 啱啱睇完 11.22.63 ?

Mason俾俄佬洗腦操控底下殺㗎

點解唔返去最初殺左人類祖先
咁就咩問題都解決倒

Comedian殺架

天能個概念同時間旅行係兩種玩法黎，唔好混淆

玩過Call of Duty: Black Ops 就明

留返啲想像力打飛機啦

Andrew Jackson

如果變左平行世界就make sense
殺手原本個世界無變到 而我地喺原本世界嘅分支

lm

如果係有時空穿越
就有n個方法簡單+低調過公開射死甘迺迪

呢套好唔好睇

即係呢條友唔關事囉

人類文明延續

你噏乜

呢個平行時空冇

s2真心好睇過s1

屌你老母你話deep state都冇咁嬲
時空旅行者都講得出

杜拉格斯

你睇唔睇到自己講緊乜

唔係有個時空收束說法
或原本個未來就已經發生過件事，先可以達到自己個未來

呢套係幾屈

如果要駁實駁到

送番去既時空旅行員沒有完成自己職責 反而變成【神】既角色指導智人在石器時代使用工具 製造工具

未到姐 唔代表冇

量子領域不存在蝴蝶效應by google

飲大咗？

其實只係果條友比較潮
佢著既衫同太陽眼鏡 已經一直存在

樓主stone緊? 😂😂😂

你應該睇吓外國細心認真研究JFK如果冇死會點，基本上佢繼任人做晒佢想做既野之餘政策重好大機會比jfk更前進

有無閱讀理解5*****可以解讀下呢位ching噏乜

依套嘢好睇

Five

咁點解冇人殺懵建華

billy bat

可能

白汁雞皇飯啲fd

而家係度唔代表之後係度

如果有人識穿越時空，麻煩佢教識古代人用乾淨啲嘅能源，skip哂工業時期嘅污染

點解表哥你讀特殊學校都識上連登 🤣

時間只係熵增加造成嘅現象，熵增加係數學定律，所以唔可能去返以前

點解要殺殺咗雜總邊有人折磨中国種

試當真個天能？
香港中學生發起咗第三次世界大戰

冇人殺咪你殺

咁道拉格斯都冇必要回到過去殺人造人啦
佢個世界一鳩樣被毀滅

S1好悶 女朋友叫我睇先睇唔
S2個節奏好似好左 啲劇情又吸引好多

雜總何德何能影響地球長遠地運作?
或者按樓主LOGIC，佢先係未來返嚟做總加速師，令地球可以長遠地運作

你傻㗎 殺咗佢而家就唔係天下圍共
係天下奶支㗎啦

師兄食左大麻？

佢唔一定要番去自己個時空，可以逗留係呢個免於毀滅既時空。

但係改變唔到 民主黨班垃圾上位

首先時空穿梭去過去殺人係有bug 自己上網查 要實現到要假設好撚多野 包括平行時空 其次如果人類可以穿梭時間我地而家已經得 如果我地而家仲未穿梭到時間代表我地人類永遠都做唔到

呢套正

唔係磁力王殺架咩

咩嚟

睇得太多terminator 啦

美劇，講男主要回到過去，阻止63年11月22日甘乃廸被刺殺
唔劇透你睇啦

Deep State.

醉拳甘奶滴

Nazi zombies

無關痛癢

除步高先係時空旅行者

齋估覺得佢似係話12年免費教育班中學生
食碗面反碗底 Block咗再講

up 乜春

點解無人假設係無過去未來，只有現在，無論做幾多野，只係完成，沒有過去未來之分，時間都係人做出黎，假設有過去未來都係人幻想可以改變命運

西漢末年王莽篡奪漢朝政權先似時空旅行者。
好多網上傳言話王莽就係科學家彭加木穿越時空番去搞社會主義同食女

所以答案係李斯？

睇完笑到傻撚左 唔知up乜 但覺得好好笑

如果個目的係人類文明延續，咁洗咪咁care呢一兩個平行宇宙發生既野？仲有無數咁多個平行宇宙有人類文明

diu 琴日先重睇完變型金剛3

咩黎？

十二隻恐龍去野餐

想知咩嚟 增進知識

咁念，地球永遠平安，因為未來已經發展出穿越時空科技，保護住所有過去。

歡迎加入智將大家庭

你永遠唔知你係咪第一個文明（第一條支線）因為你會諗如果有其他平行世界點解自己個世界無被拯救

本書超正

蘇豪嚟

天能個劇情唔係平行時空

Dllm唔小心正評咗
知唔知自己講緊乜

咪一樣 有咩方別

十二猴子，好好睇

時空旅行者殺習總未

有冇諗過其實係試咗好多次先揀到個最蠢嘅人黎

笑到肚痛，完全九唔搭八

反而鐘意season 1多啲，season 2意識型態好左

John Titor

天能講明唔可以改變已發生既事
例如你唔可以返到過去話俾自己知下期六合彩開咩，否則現有宇宙隨時會毀滅

時光旅行係自由自在想去咩時間都得
天能果種係基于已知結果，先去逆行達成某件事，如果唔跟住做隨時宇宙毀滅
E.g.尼爾知道要保住主角唔死既未來, 最後自己都係要返去逆行救主角

你噏乜鳩

block

電影 12 Monkeys

就算我係第一個文明又點
我地前面起碼都有咁多年，一早已經有無數咁多個平行宇宙

如果係咁都係邏輯不通

因為佢只係創造出一個新時空

都係改變唔到佢原來嗰個，咁做對主事人都係冇用

點解要時間旅人殺，如果當年佢份讀稿係真，佢想公開有外星人而被 deep state 殺呢個理由已經好充份啦

佢要做加速師，無佢歷史進程慢 3 倍

Umbrella Academy

I mean如果平行世界喺由第一個創造時光機嘅文明做出黎 如果你唔去改變過去 可能就無平行世界依回事

Blocked

時空旅行者要阻止人哋保護甘迺迪一定要暗殺成功

想睇多次
邊度睇到？

平行世界照而家個setting來睇唔係一個人類可以創造嘅野，而係呢個program本身既一個機制
佢創造左時光機，就算佢唔返去都好，個平行世界已經本身分咁分裂同分裂左
除非你話返去惟一果個世界（point source) 消滅左個地球，但係咁樣有兩樣野：
1，現時時光機嘅setting 都只係跳去唔同宇宙，而唔可以跳返去自己果條線
2，你消滅地球果一下話唔定都已經又分左無數咁多個宇宙出來

重點係佢肯定唔到

師兄尋晚食咗幾多

經典

其實林兆波都係
佢知道只要做到鄭月娥老公就可以推呢個痴線婆幫香港同支那加速，所以返咗去二十世紀做佢老公

細細個明珠台播到爛

你咁認真做乜啫

咪傻啦。我地只係一隻好真實既game入面既角色。出現呢個所謂既時空，只係個玩家輸咗，再選擇係某個時間點續機。

巴打心水清，重點係逆行，大部分電影都係順行，原來到而家有人都唔明天能個種玩法

你係咪時空旅行者

有冇相關嘅資料 想睇多次

係呀

人地未講左平行時空囉 叻唔撚切

講出左我個心聲
樓主中二病 發作

飲大咗?
依家醒翻未

係我哋依個時空殺咗佢，對佢哋時空有咩好處？

咁到底呢個世界係 4D 定 3D

有沒睇《雨傘學園》

弱智出沒 blocked

十二年洗腦教育仲要自己俾錢？

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

祖父paradox 未解決
所謂平行時空都係作出黎，有冇都未知。

最簡單解釋咪就係想唔打越戰阻住好多人發達， 都係利益衝突，淨係呢個理由都夠殺佢， 大把人唔服從deep state 光明會都無啦啦消失一係死於非命。 唔駛係講到time travel平行空咁複雜。

洗一個人腦去殺人有幾難， mk ultra 真實存在。

又多個青山走犯

係vr simulator?

樓主個腦諗埋D弱智野
冇撚得救

點會呀，時間係第4維度下只可以向前， 但玩到第5維度應該可以向前向後，第6好似講緊向左向右跳去唔同時空，仲有好多更高維度。

但作為第三維度空間生活既人類係無法感知更高維度。 正如螞蟻唔會知道我地觀察緊佢地一樣。

條女好正

己經變左佛家思想不過你都講得岩， 時間係人發明出黎，世界上根本冇時間呢樣野，只係我地思維入面存在，所以佛教先叫人放下妄執，時間只係一種執著，毫無意義，年齡都一樣

變老只係機能退化，如果我地唔會變老，係唔係就可以無時間觀念，
我成日覺得人類最鍾意創造事物綁住自己，如果學懂珍惜同放下，做人應該會開心好多

喺殺咗人果一刻開始，殺手同佢本來嘅世界就唔再存在，即係殺手本身都會立即消失，呢個解釋咗點解我地搵唔到兇手亦解釋咗點解唔係好多未來殺手願意接呢D jobs

咁祖父悖論點解法
如果條友早係佢祖父生佢老豆之前殺左祖父，係咪即係祖父死果刻，佢老豆同佢所有可能性都唔存在，即時消失。 連佢原本個時空都消失埋，個影響己經想像唔到，解唔到落去。

logic:
回到過去首要因素係
過去是不能影響到未來，否則就不存在當刻需要或可以回到過去；
那麼如果未來是沒有被改變，也不能改變，又為何要回到過去？

結論唔可能回到過去。

但去未來卻是可以

死個總統仔對歷史有乜影響

再高嘅維度只出現響細過 planck length 嘅空間，換句話講人類無辦法操作／感受到，只可以響理論物理學入面 FF

你同夏威夷pizza應該有菠蘿

睇完雨傘學院？

睇少啲netflix啦頂你

咁做乜春要返去殺人，殺左個平行世界又同你個世界無關聯系，做咁撚多野返到過去，做義工，唔通真係興趣使然既時空旅行者咩

估唔到有人玩過
隻game已經十年前

杜拉格斯咪講過佢來悟空個時空係想悟空幫手搵到打敗人造人既方法囉
超越超級撒雅人既佢已經可以輕鬆搞掂未來既人造人同未變完全體既斯路